建制派明知就區選都唔做選舉工程，可以幾肯定區選一定會取消/擱置

關咩事

老人鐵票

以往都唔洗做

廢老個名你估流嫁？

佢地做緊啦，而家咪係咁搵人攻擊素人參選人

民建聯有出咗條YouTube廣告咁大把囉

做緊啦，我樓下公園燒左一大忽，9成建制搵黑社會做

專訪劉細良(六)：區議會選舉將擱置，建制派停做競選宣傳；港府將接管香港電台；有良心警察不敢出聲。

我樓下隻豬西民建聯成日出黎喎

我果區條廢柴有掛Banner